{
  "404": { "404_title": "回到家" },
  "Header": {
    "Markets": "贸易",
    "Digital Options": "数字选项",
    "Carbon Assets": "碳资产",
    "Know About Carbon Knowledge": "了解碳知识",
    "About Carbon Token": "关于碳令牌",
    "Academy": "学院",
    "Entering the Academy": "进入学院",
    "About RWAEX": "关于RWAEX",
    "APP User Guide": "应用程序用户指南",
    "Careers and Business": "职业和业务",
    "Login": "登录",
    "Download": "下载",
    "Language": "语言"
  },
  "Footer": {
    "Community": "社区",
    "Address": "地址",
    "About": "关于",
    "About RWAEX": "关于RWAEX",
    "Announcement": "公告",
    "News": "消息",
    "Support center": "支持中心",
    "Help Center": "帮助中心",
    "Academy": "学院",
    "Law Enforcement Requests": "执法要求",
    "Invite query": "邀请查询",
    "Terms": "术语",
    "Privacy Policy": "隐私政策",
    "User Terms and Conditions": "用户条款和条件",
    "Trading Rules": "交易规则",
    "Fee Rates": "费率",
    "LinkYoutube": "https://www.youtube.com/@rwaexchange",
    "LinkX": "https://x.com/rwaex_en",
    "LinkTelegram": "https://t.me/rwaex_exchange_en"
  },
  "Home": {
    "Introduction_title": "RWAEX Exchange Web3.0交换现实世界资产",
    "Introduction_email": "电子邮件",
    "Introduction_register": "立即注册",
    "Tv_title": "RWAEX Exchange TV",
    "Services_heading1": "现实世界资产的全面服务（RWA）",
    "Services_hidden_para1": "现实世界资产（RWA）的链链，交易和链链令牌的碳资产，计算能力资产，房地产投资信托（REITS），政府债券和高级标准化债券",
    "Services_heading2": "加密货币交易",
    "Services_hidden_para2": "比特币（BTC），以太坊（ETH），系绳（USDT），TRON（TRX）",
    "Services_heading3": "法定存款/提款服务",
    "Services_hidden_para3": "支持11菲亚特货币的存款/提款服务",
    "Services_title": "RWAEX的服务",
    "Market_title": "市场",
    "Market_hot": "热的",
    "Market_gainers": "获利者",
    "Market_losers": "失败者",
    "Market_name": "姓名",
    "Market_price": "价格",
    "Market_change": "更改24小时",
    "Advantages_title": "RWAEX的优势",
    "Advantages_heading1": "许可监督",
    "Advantages_hidden_para1": "防盗隔离以确保资产安全",
    "Advantages_heading2": "安全的法定货币交易环境。",
    "Advantages_hidden_para2": "KYC认证",
    "Advantages_heading3": "数字货币安全",
    "Advantages_hidden_para3": "双KYT验证",
    "Advantages_heading4": "交易数据是安全的",
    "Advantages_hidden_para4": "军事级别的信息加密",
    "Advantages_heading5": "低交易费率",
    "Advantages_hidden_para5": "交易和充值免费提款1％处理费",
    "Advantages_heading6": "多菲亚特货币支付和提款",
    "Advantages_hidden_para6": "USD，EUR，CNH，HKD，GBP，SGD，JPY，CAD，AUD，NZD，CHF",
    "Advantages_heading7": "多个银行支付渠道",
    "Advantages_hidden_para7": "多个银行支付渠道",
    "Advantages_heading8": "实际资产的区块链解决方案。",
    "Advantages_hidden_para8": "碳资产，政府债券，高级债券，AI计算电源资产和房地产房地产投资信托基金",
    "Download_title": "立即下载应用程序",
    "Download_content1": "Apple用户应该在下载之前观看教程",
    "Download_content2": "如何注册Apple ID",
    "Faq_title": "问答",
    "Faq_heading1": "1。关于RWAEX",
    "Faq_subheading1": "RWAEX是现实世界中资产的Web3.0交换，是世界上第一个基于区块链技术进行现实世界资产的全面服务提供商。",
    "Faq_heading2": "2。重要的操作说明",
    "Faq_subheading2": "在接受RWAEX的服务之前，请仔细阅读。",
    "Faq_heading3": "3。如何存入？",
    "Faq_subheading3": "RWAEX支持11种主流法定货币和4种加密货币的沉积。",
    "Faq_click": "有关更多详细信息，请单击。",
    "Mobile_title": "点击下载RWAEX Exchange应用程序",
    "DialogTitle": "RWAEX Exchange产品在您所在的地区不可用",
    "I understand": "我明白"
  },
  "Academy": {
    "About RWAEX": "关于RWAEX",
    "Comprehensive Understanding": "全面的理解",
    "The world's first comprehensive carbon asset trading service provider based on blockchain technology": "世界上第一个基于区块链技术的全面碳资产交易服务提供商",
    "Regarding Fund Timeliness": "关于资金及时性",
    "Important Operation Tips": "重要的操作提示",
    "Account Security Tips": "帐户安全提示",
    "RWAEX Exchange User Guide": "RWAEX Exchange用户指南",
    "Account Management": "帐户管理",
    "Fiat Flash Remittance": "法定闪光汇款",
    "Fiat Deposit": "法定存款",
    "Fiat Withdrawal": "法定提取",
    "Whitelist Management": "白名单管理",
    "Rapid Buy": "快速购买",
    "Crypto Deposit": "加密存款",
    "Crypto Withdrawal": "加密提取",
    "Trading": "贸易",
    "Foreign Exchange": "外汇",
    "Check Fund Records": "检查基金记录",
    "Others": "其他的",
    "Web3 Knowledge": "Web3知识",
    "Carbon Peaking and Neutrality": "碳峰和中立",
    "About Block-Chain": "关于链链",
    "RWA": "RWA",
    "Security Knowledge": "安全知识",
    "Exciting content is coming soon": "令人兴奋的内容即将推出，请继续关注！",
    "Back to Academy": "回到学院"
  },
  "ImportantTip": {
    "Home": "家",
    "Academy": "学院",
    "Important Operation Tips": "重要的操作提示",
    "Internet service usage area": "互联网服务使用区域",
    "RWAEX Exchange official website restrict": "RWAEX Exchange的应用程序和官方网站限制了来自中国大陆和香港的IP的访问和使用",
    "About registration": "关于注册",
    "Registering an account on the platform only requires an email address; For detailed registration procedures, see": "在平台上注册帐户仅需要电子邮件地址； 有关详细的注册程序，请参阅",
    "College-Account": "大学学会",
    "About KYC and KYT": "关于KYC和KYT",
    "a crucial process used by banks and financial institutions to verify the identity of their customers": "即知道您的客户，这是银行和金融机构使用的关键过程，以验证其客户的身份，",
    "Its primary goal is to prevent money laundering, fraud, terrorist financing, and other illegal activities": "它的主要目标是防止洗钱，欺诈，恐怖分子融资和其他非法活动。",
    "It is a fintech method, designed to monitor and analyze blockchain network transactions in real-time": "即知道您的交易，这是一种金融科技方法，旨在实时监视和分析区块链网络交易。",
    "For registered users of RWAEX Exchange": "对于RWAEX Exchange的注册用户，KYC意味着客户需要完成“身份验证”过程。",
    "Identity documents from mainland China": "来自中国大陆的身份文件（例如身份证，护照等）无法通​​过KYC验证；",
    "Identity documents from the United States": "来自美国的身份文件（例如护照，驾驶执照等）无法通​​过KYC验证；",
    "Deposits and withdrawals of digital currencies": "需要数字货币的存款和提款以进行强制性KYT验证，该验证由RWAEX Exchange执行，不需要客户措施。",
    "About whitelisting and tying cards": "关于白名单和绑卡",
    "To deposit and withdraw fiat currency": "要存入和提取法定货币，您必须首先约束银行帐户白名单。",
    "Detailed whitelist binding methods": "可以在学院的“白名单管理”中找到详细的白名主义约束方法",
    "About Bank Accounts": "关于银行帐户",
    "Each type of fiat currency can only be bound to one bank account": "每种类型的法定货币只能绑定到一个银行帐户，但是一个银行帐户可以与多种法定货币约束。FIAT帐户被分为“认证”和“未经认证”的状态。 客户需要完成至少一项存款（不限于金额），以将帐户状态从“未经认证”更改为“认证”。 “未经认证的”帐户无法撤回。",
    "Detailed operation process can be found at": "可以在",
    "Academy Deposit": "学院“存款”",
    "Regulations on digital currency withdrawal limits": "数字货币提款限制法规",
    "Single transaction value less": "单交易值≤1000USDT是实时的",
    "Single transaction value more": "单交易值≥1000USDT需要手动审查",
    "Accumulated amount in 24 hours exceeding 50000USDT requires manual review": "超过50000USDT的24小时内的累积金额需要手动审查",
    "Minimum withdrawal amount for individual currencies": "单个货币的最低提款金额",
    "About the arrival time of fiat currency recharge": "关于法定货币充电的到达时间",
    "Generally speaking": "一般而言，从您的银行帐户中转移资金需要1-5个工作日才能获得RWAEX Exchange的收到和贷记，因为它通过了多个银行，例如汇款银行，中间银行和托管银行，并受假期和公共节日的影响。",
    "A description of the in process status": "“过程中”状态的描述",
    "At RWAEX Exchange": "在RWAEX Exchange，显示“处理”状态的资产可能是由于但不限于以下情况：",
    "Deposit withdrawal waiting": "存入等待/退出等待",
    "According to anti-money": "根据反洗钱和反恐怖主义融资法规的说法，当客户存入或要求撤回RWAEX交换时，资产（FIAT或数字货币）必须接受RWAEX Exchange的风险控制审查。 通过审核后，客户可以正常使用它。",
    "Transaction waiting": "交易等待",
    "When a customer conducts digital currency trading": "当客户进行数字货币交易时，列出但尚未进行交易的资产将显示“处理”状态，直到系统匹配订单或客户取消订单。 交易可以完全或部分完成。",
    "Other processing": "其他处理",
    "Any processing situations not mentioned above": "上面未提及的任何处理情况，例如司法冻结，都属于“其他处理”。",
    "The effectiveness of top-up and withdrawal": "充值和提款的有效性",
    "Please check": "请检查",
    "Trading effectiveness": "交易效率"
  },
  "KYC": {
    "What is KYC": "什么是kyc",
    "Know Your Customer": "KYC（了解您的客户）是银行和金融机构用来验证其客户身份的重要过程。",
    "Its main purpose is to prevent money laundering": "其主要目的是防止洗钱，欺诈，恐怖筹集资金和其他非法活动。",
    "Through KYC": "银行可以确保客户的真实身份并了解其交易行为，从而有效地管理风险和合规要求。",
    "Why does RWAEX Exchange conduct KYC verification": "RWAEX交换为什么进行KYC验证？",
    "RWAEX places a high priority": "RWAEX在风险控制和合规管理方面优先考虑，这是该平台运营的核心基础，也是其长期发展的重要价值。",
    "Through strict compliance": "通过严格的合规措施和风险控制策略，RWAEX交换致力于为用户提供安全可靠的交易环境，以确保每笔交易都符合国际和地方法律法规，从而保护所有用户的利益。",
    "You need to undergo KYC verification": "通过银行渠道充电和提取资金时，您需要进行KYC验证。",
    "How to complete KYC": "如何完成KYC验证？ 有关详细说明，请参阅用户指南 - 单个客户如何完成身份验证/机构客户如何完成身份验证",
    "RWAEX Exchange reminds you": "RWAEX Exchange提醒您",
    "Chinese mainland identity": "中国大陆身份文件（身份证，护照等）无法通​​过KYC评论；",
    "US identity": "美国身份文件（护照，驾驶执照等）无法通​​过KYC审查；",
    "Learn more": "了解有关RWAEX Exchange如何进行KYC验证以及KYC中收集哪些信息的更多信息？",
    "Information Collection": "信息收集",
    "Collect personal information": "从客户那里收集个人信息，例如名称，地址，联系方式等。",
    "Obtain identity verification documents": "获得身份证验证文件，例如身份证，护照，驾驶执照等。",
    "Identity Verification": "身份验证",
    "Verify the identity information": "身份验证验证客户提供的身份信息，使用政府数据库或第三方验证服务来确认客户身份的真实性",
    "Background Investigation": "背景调查",
    "Conduct background": "对客户进行背景调查，包括信用记录，财务状况等。",
    "Check if": "检查客户是在制裁列表还是黑名单上",
    "Risk Assessment": "风险评估",
    "Assess the risk level": "根据客户的背景和交易行为评估风险水平",
    "Identify high-risk": "识别高风险客户并进行进一步的评论",
    "Customer Classification": "客户分类",
    "Classify customers as low": "根据风险评估结果将客户分类为低，中或高风险，实施了增强的监控和高危客户的尽职调查。",
    "If compliance cannot be achieved": "如果无法实现合规性，银行将冻结资金并等待客户提交相关合规性证明",
    "Compliance Check": "合规性检查",
    "Ensure that customers comply": "确保客户遵守反洗钱（AML）和反恐融资（CFT）政策",
    "Check if the customer is involved": "检查客户是否参与任何法律或法规问题",
    "the bank will freeze funds": "如果无法实现合规性，银行将冻结资金并等待客户提交相关合规性证明",
    "Approval and Posting": "批准和发布",
    "The exchange records the customer": "交易所记录了客户帐户中客户的数据以及RWAEX应用程序反馈数据",
    "Continuous Monitoring": "连续监视",
    "Regularly monitor customer": "定期监控客户交易行为和风险状态",
    "Conduct regular KYC": "进行定期的KYC更新，以确保客户信息的准确性和完整性"
  },
  "KYT": {
    "What is KYT": "什么是凯特",
    "Know Your Transaction": "KYT（知道您的交易）是一种金融技术工具，旨在实时监视和分析区块链网络上的交易。",
    "It leverages big data analytics": "它利用大数据分析，机器学习和人工智能技术来帮助金融机构确定并防止潜在的洗钱，恐怖融资和其他非法活动。",
    "The primary goal of KYT": "KYT的主要目标是确保每笔交易的合法性和透明度，从而增强金融体系的整体安全性和合规性。",
    "Why does RWAEX Exchange implement KYT": "RWAEX交易所为什么要实施KYT？",
    "RWAEX places a high emphasis": "RWAEX高度重视风险控制和合规管理，这是该平台运营的核心原则，也是其长期发展的关键价值。",
    "Through strict compliance measures and risk": "通过严格的合规措施和风险控制策略，RWAEX致力于为用户提供安全可靠的交易环境，以确保每笔交易都符合国际和地方法律法规，从而维护所有用户的利益。",
    "To further strengthen risk management": "为了进一步加强风险管理，RWAEX Exchange不仅要求用户接受KYC（了解您的客户）验证，而且还采用KYT（了解您的交易）技术来监视和分析交易行为。",
    "KYT can effectively identify and resolve": "KYT可以有效地识别并解决与用户收到的数字货币相关的潜在风险，防止非法活动并确保平台的安全性和合规性。",
    "How does RWAEX Exchange implement KYT": "RWAEX Exchange如何实施KYT？",
    "The RWAEX Exchange system": "RWAEX Exchange系统会自动启动KYT，您不需要采取任何措施。",
    "Customers need to undergo KYT": "客户在RWAEX Exchange上存入和撤回数字货币时需要进行KYT验证。",
    "RWAEX Exchange only trades": "RWAEX Exchange仅交换低 /中等的KYT风险水平的数字货币。",
    "Next": "接下来，我们将详细介绍RWAEX Exchange如何对数字货币进行KYT验证。",
    "KYT process for depositing digital currencies": "KYT存放数字货币的流程",
    "Users transfer": "用户将数字货币转移到RWAEX Exchange上的个人指定地址。",
    "The system performs the first KYT verification": "该系统执行第一个KYT验证；",
    "the RWAEX KYT system": "RWAEX KYT系统已经累积了超过2亿个地址标签，可以在全球主要交易平台上确定各种钱包地址，包括1,000多个地址实体，超过100,000个威胁情报数据以及超过9000万个风险地址，这些地址评估交易风险并将其标记为高或低风险。",
    "After the first KYT verification": "在第一个KYT验证后，如果风险很高，则该订单将被标记为异常，并且资产金额将暂时冷冻，而新的数字货币存款地址将分配给用户。",
    "If the risk is low": "如果风险较低，则命令通常进行。",
    "Perform second KYT verification": "执行第二个KYT验证。（重复上述步骤）",
    "Based on the second KYT verification": "根据第二个KYT验证，如果风险很高，则存款订单将被标记为异常，并将新的存款地址分配给用户。",
    "the order status will be changed": "如果风险较低，则将更改订单状态以完成，并将成功。",
    "KYT process for withdrawing digital currencies": "撤回数字货币的KYT流程",
    "The user initiates a withdrawal request": "用户启动提款请求。",
    "If the first KYT verification labels it as low risk": "如果第一个KYT验证将其标记为低风险，则订单状态将变为处理。",
    "Based on the second KYT result": "根据第二个KYT结果，如果风险很高，则订单失败。",
    "RWAEX will transfer the digital currency": "如果风险较低，RWAEX将将数字货币转移到客户指定的提款地址。"
  },
  "About": {
    "About_breadcrumb1": "主页",
    "About_breadcrumb2": "Knowrwaex",
    "About_title": "知道rwaex",
    "About_content": "RWAEX Exchange Real World Asset Web3.0 Exchange是世界上第一个用于现实世界资产交易的基于区块链技术的集成服务提供商。 RWAEX的交流重点关注现实世界资产（RWA）的令牌和链交易，帮助现实世界资产和数字金融资产的整合和开发，并在现实世界资产的买卖双方之间建立可靠的信用桥梁（RWA）； 允许项目所有者将现实世界中的资产（RWA）带到链条上，从而实现了市场价值的真实交易。 在确保交易完全受监管和合规的情况下，通过区块链技术添加了全球独特的签名，以向客户和资产提供跨市场，地区和货币的方便易用的交易平台。 RWAEX Exchange通过访问世界各地的11份法定货币，在现实世界资产，法定和数字货币之间建立了桥梁。 RWAEX致力于基于现实世界资产的财政债券，高评分的标准化债券，碳资产，AI计算资产和房地产房地产投资信托公司提供区块链代币交易，它还为客户提供BTC，ETH，ETH和USDT的合规性和安全的数字资产交易。 RWAEX交易所与其他区块链交易所不同，交易资本由政府，银行并支持11个法定货币银行渠道。 目前，它是世界上最多的法定货币的数字资产交易所。"
  },
  "HomeArticle": { "HomeArticle_breadcrumbs_home": "主页" },
  "Mobile": {
    "Mobile_title": "RWAEX Exchange",
    "Mobile_introduce": "Web3.0交换现实世界资产"
  },
  "TradingRules": {
    "TradingRules": "贸易编号",
    "FIAT Market": "菲亚特市场",
    "USDT Market": "USDT市场",
    "Pair": "一对",
    "Minimum Trade Amount": "最低贸易金额",
    "Minimum Amount Movement": "最小运动",
    "Minimum Price Movement": "最低价格移动",
    "Minimum Order Size": "最小订单大小",
    "Maximum Market Order Amount": "最高市场订单量",
    "No matching pairs found": "找不到匹配对"
  },
  "Fee": {
    "Fee Rate": "费率",
    "Spot Trade": "现货交易",
    "Deposit": { "Withdrawal": "存款/提款" },
    "Zero Fee": "零费用",
    "Pair": "一对",
    "Maker Fee": "制造商费（买/出售）",
    "Taker Fee": "Taker Fee（买/出售）",
    "Action": "行动",
    "Limited Time Offer": "0％有限时间优惠",
    "Trade Now": "现在交易",
    "No matching results found": "找不到匹配结果",
    "Crypto": "加密",
    "Fiat": "菲亚特",
    "Coin": "硬币/令牌",
    "Network": "网络",
    "Minimum Deposit": "最低存款",
    "Minimum Withdrawal": "最小撤回",
    "Crypto Deposit Service Fee": "加密存款服务费",
    "Withdrawal Gas Fee": "提取汽油费",
    "Crypto Currenty Withdrawal Service Fee": "加密货币当前的撤回服务费",
    "Free": "自由的",
    "Subject to The Network Fees": "支付网络费用",
    "Withdrawal Limited Time Offer": "提款有限时间优惠",
    "Currency": "货币",
    "Deposit Method": "存款方法",
    "Fiat Deposit Service Fee": "法定存款服务费",
    "Withdrawal Method": "提取方法",
    "Fiat Withdrawal Service Fee": "法定提款服务费",
    "Bank Transfer": "银行转移",
    "0Limited Time Offer": "0％有限时间优惠",
    "1Limited Time Offer": "1％有限时间优惠"
  },
  "AppGuide": {
    "AppGuide_title": "应用程序用户指南",
    "AppGuide_breadcrumbs_home": "主页"
  },
  "HelpCenter": {
    "HelpCenter_title": "帮助中心",
    "HelpCenter_breadcrumbs_home": "主页"
  },
  "code": "初学者指导",
  "title": "初学者指南",
  "items": "[对象对象]，[对象对象]，[对象对象]"
}
